英文太差，而家好驚

有冇咩英文速成法，主攻聽讀

利申，中年人

睇Netflix 開字幕

你要做咩先 考試？

me too.....淨係想聽讀就夠 唔洗寫同文法

每日練下生字，之後同外藉人仕傾多啲計最work

我中學生 ielts 裸考7.5

英文？

求生，時局不穩

唔好放棄

邊度嚟個西人

我應該得廿年前小一level

iq75 就返屋企食屎啦，仲要中年

佢條粉皮就係當年個木鹿大王

字幕同內容唔同點睇

tst lkf依家仲係大撚把鬼妹南妹

毒，鬼佬ok?

讀寫講 真係靠記字同練
聽先難 尤其聲音記憶唔好嘅人
學過嘅字 有時聽返都係醒唔起
而且英文仲要勁多口音 啲t k d音又短 聽唔清楚有可能誤會咗另一個字
有冇人覺得listening最難?

我都覺listening最難
以前考dse都係listening差d
港式英語口音會聽得好d
其他口音真係一半明一半唔明